覺唔覺得拔河應該成為奧運項目?

mma 先至係真功夫 幾時出現
等世人見識到中國武術既利害

真高手唔會出手

一有意外手會全個甩